<p>Honte à moi ! Une des nouvelles images que j'ai mises en ligne récemment (du donjon 4) n'apparaissait pas dans la galerie ! Mille excuses ! Mais maintenant c'est corrigé et vous pouvez contempler ce screenshot au même titre que les autres... <a href="http://www.zelda-solarus.com/galerie.php3"><i>&gt;&nbsp;Visiter&nbsp;la&nbsp;galerie</i></a></p>

<p>A bientôt.</p>